支那人去到日本都要用支爆寶，但成班人個個都無data，要乞wifi用，阻撚住晒

去到比錢先乞wifi，屌你老母臭西